其實有錢既留係香港讀書都係笨柒

出去美國玩幾年讀cc上名牌大學
返香港求其考個Ao ib都五萬起薪
唔明點解重有人讀cu ust 非三大

係
香港就係比呢班離地人士掏空哂

外國無淫賤ocamp同搏盡無悔嘅ulife

不過見聞, 圈子同壓力真係無得比

外國啲party更淫賤啦

識個咁既人
已經有層樓

有錢唔撚讀都得啦

去到美國仲翻香港？